連登冇人聽衛蘭？

下星期賣飛冇人提
以前真係覺得佢會接到捧 把聲好好聽

大哥 由細聽到大都唔厭

你有老婆點解要溝我

想買飛，請問巴絲有無試過網上買係咪99% load 唔到？

睇下有幾多人同個ser 廢唔廢，但最緊要你夠快

幾號開始買飛！

10號 優先

肥過部電單車
佢唱歌係好聽

但好似唔係好識講野
唔識搞下笑搞下氣氛

等搶飛

搶到飛先提啦屌

推

AEG 網上訂係咪每張要額外比多50蚊先訂到飛？

有興趣

買左飛但未收到gmail

屌佢老味 0917先入到去 ,然後300賣晒

一張卡買20張飛真係好ON9

又話杜絕黃牛 晒撚氣

0900入到依家都入唔撚到

9:20成功買到6張

viagogo 買左

訂左飛去邊拎？

已買 13號

aeg寄

Janice 衛蘭 演唱會 2018

演出日期: 2018年1月12日 - 13日 (共2場)
門票價錢: HK$780 / $480 / $300
演出場館: 紅磡香港體育館

優先購票: 2017年10月10日9am起 (所有卡)

公開發售: 即將公開發售 城市電腦售票網 Urbtix

詳細演出日期
1) 2018年1月12日 (星期五) 頭場
2) 2018年1月13日 (星期六) 尾場

會唔會加埋星期日場？

5點先入到
得返$780